覺唔覺入戲院比正價買爆谷野飲班人好撚ON9?

人地戲院賣又賣貴咁多
我去隔離七仔買 只係10蚊
戲院就賣20蚊
成班支那基因奴性重撚到
係到為D商家佬著想 懶係守規則咁
變相助長戲院D人繼續賣貴野
真係名符其實劣幣驅逐良幣
平時我見一個笑一個
浪費D無謂錢

食屎同食飯咪一樣

七仔幾時有爆谷賣

睇戲食爆谷果D正仆街，個個都整到好多聲出黎

唔覺on9

屌，我俾得起錢關你撚事，你覺得貴覺得唔抵咪唔好買囉

利申：睇開VIP貴賓院有爆谷汽水送，人又少又坐得舒服

呢個先係問題

咁係咪應該屌戲院

守規矩都畀人屌，你冇撚嘢吖

唔覺

戲院要賺錢就係賺哩d...

10蚊跌左都廢事執啦
仲要我專登去搵7仔

低質討論 完

懷疑樓主新移民

命仲有果d戲院熱狗好大陣味

唔食野坐隔離好難頂。

我唔介意戲院賣貴，不過戲院賣嘅食物應該唔好咁大味會影響唔食嘅觀眾。
仲有唔應賣會食到好嘈嘅野。

咁至啱。

包開場睇戲
原來咁係on9

試過MUJI買爆谷,偷運入去食

因為戲院較貴+太多,MUJI平D而且冇咁多,可以食得晒

BTW 其實唔好咁揚,大部份戲院職員都隻眼開隻眼閉

入戲院睇咁撚on9你都好意思開post

你咁度宿就真係正cheap 支那基因
畀返D class 自己啦拜託

平時去睇戲 一定揸車泊係停車場
泊車仲貴過張飛 出去玩就預左用錢嫁啦

最仆街係買麥當勞入場嘅契弟，勁大陣味、成場都係摷紙袋聲、膠袋聲

有咩所謂 貴得幾多 咁講你明未

我覺得m記都未最仆街
我遇過有人買豪大大 同 吉野家牛肉飯

樓主假膠引戰
負皮上一頁

窮撚學人入戲院睇戲

我比成百幾蚊睇個垃圾 imax 3d 仲想屈我錢，香港人咁有米咩？

我呢D 窮西都係飲水,仲要自己帶

一句講晒，樓豬係窮撚
此po已完

有錢你吹？
樓豬一定係d酸叔窮撚

用錢買方便
帶嘢飲嘢食入場 又要閃閃縮縮
又收喺袋 好麻煩

連登好多低下階層係戲院做清潔
樓主小心

覺得

利申 返緊戲院閪工

我窮撚 覺得都好貴
有時都會偷雞出邊買包爆谷入去食
戲院果d貴 又唔好食

覺
平時拎叉燒飯入去食
又平又抵
又試過打邊爐，好味過爆谷多多聲

我上次喺入面同班FD食法國自助餐都無人敢屌我地

講得好

正宗窮撚思想

利申 我以前都係

樓主同d水貨客有咩分別

有幾on9 人地就係多錢想食 關你鬼事 希望你唔好用幾十蚊買完你個爆谷然後比職員發現唔帶得入去蝕鬼埋果幾十蚊

睇戲唔會食野

你咪唔撚好食囉

值得為嗰幾十蚊煩咩

條女鍾意有咩計

樓主平時入迪士尼同海洋公園會帶幾多麵包入去？

鬼叫你窮呀

帶6包裝維他檸檬茶都只係15.9

唔覺
但亦唔覺得帶野(唔太過分)入去有咩問題

樓豬係窮撚
慫恿他人違反戲院條款
賤過支那人

少少錢俾戲院賺吓冇咩所謂

香港就係多樓主呢啲人
中國先可以咁容易控制香港

點解睇戲要食爆谷

幾十蚊都洗唔起咪L出街啦好心, 你d仆街真係阻街, 留係屋企咪唔洗錢

所以我平時都係拎盒燒味入場食

覺唔覺比正價入戲院睇戲班人好撚on9 儲下分都換到張飛啦⋯⋯btw你唔想行多2步咪比多10蚊即場買野飲入場舒舒服服囉

睇戲送爆谷架wo，點解樓主要買

覺

戲院主要收入係靠爆谷汽水
個個好似你條垃圾咁樣諗
全部汁7曬啦

買唔係問題
自己外面帶都唔關我事

但屌你老母可唔可以唔好食得咁大聲

人地台灣戲院買野入去飲光明正大冇問題
係香港乜都要賺到盡先唔比你拎野入去

以前有過下 要微波爐訂熱架

大約8年前咁上下

駛果幾草野都咁care既人仲on9
窮撚真係慘

樓主係成本撚奲窮撚混合體

唔食爆谷果啲咪一樣弱智， 成個on9咁生勾勾望住個螢幕唔知做乜柒

你都係想要負皮啫

入戲院睇通常視乎睇邊類型
同音樂有關嘅、horror嘅、懸疑嘅就會想入
個mon大d 有氣氛d咁囉 屋企應該做唔到掛

你啲貪小便宜唔守規矩先係支那基因喎，食支那爆谷食到你傻撚左？

冇錢就返屋企食粟米啦

見過成桶KFC 雞 坐隔黎真係好辛苦
我都好想食

以前學生就會喺ikea買爆谷偷運入去
而家覺得都係貴少少姐，而且做會員買爆谷又有折，仲慳番d時間

收皮啦死窮撚

咁都要慳 不如考慮慳埋張戲飛

你誤會樓豬啦。
佢指支那基因好似佢咁，呃完人之後就笑柒人。再唔係話人做乜守規矩

試過同條女買兩盒壽司入場食
個場黑到唧豉油都唧唔到
索性乾食算數

窮撚咪學人去戲院睇戲啦

自從間仆街UA個會員積分換飛、經常性話唔用得、佢老母仲要入場有廣告要睇、 廿蚊杯可樂？ 不了
去宜家家私買個熱狗餐，十蚊有埋隻熱狗

社會有你呢種人點會唔亂，入戲院範圍買戲院野食就好撚on9，屌你你入戲院夠on9啦，BT睇老翻咪得。你咁講以後去餐廳就一定唔洗食番佢D野食，因為佢做生意只係借個地方比你呢位大爺食其他野食，佢唔應該怪你

其實戲院on9 啦，佢肯平返廿蚊既話，相信生意一定好好多

依家香港人食野既心理關口就係40-50, 貴過50就唔想買。

你話香港有錢人多定窮人多，想做埋窮人生意就減到38一個細爆谷+可樂就ok

人地講撚到明唔俾自己帶嘢食入戲院
你可以覺得好撚貴唔撚買
但你偷帶嘢食入去 好撚冇教養
乜撚野助長商家
咁撚小家咪撚出去睇戲啦 好撚柒

其實台灣係政府有規定唔可以唔比帶先取消左呢樣野

戲院真係得小食真係賺緊錢
同埋話就話唔比你帶姐 你收埋佢都比你入架啦
有時睇午夜場啲職員嫌煩 你飲珍珠奶茶都比你帶入去添啦

推

樓主都on9 去七仔買零食咁貴 我去士多買仲撚平

之前去屯門睇戲有班人食kfc

咁不如唔好睇戲好過啦
留係屋企睇小鴨

喺連登就黎呼吸都要俾人批鬥
做乜都關你事咁

咁咪就係台灣政府為人民囉 香港政府?

貴唔緊要, 但唔好食囉

戲院爆谷成日都有得送, 汽水又平
仲要比正價去7仔買咁慘

爆谷都係$25-$30,仲要係熱,有朱古力味,呢個價好合理

Agger 一家多好多生意

一套戲創作人賺2成 戲院賺8成
仲有咁多人撐

偷運野飲入去仲咁大聲
CHILD登

同藍絲廢老有乜分別
間戲院又唔係你嘅，商家佬有錢過你多多聲，你當佢地賺咗係你嘅？

試過睇賀歲片好多人帶野食入去.
不過唔嘈. 係有D味.
例如榴槤, 咸魚雞粒炒飯, 大樹菠蘿.

野飲係既，但戲院d爆谷真係好撚好食喎

我試過壽司

任食嫁喎